CMHK電話PLAN就到期，有咩抵用推介

CMHK電話PLAN就到期，有咩抵用推介

PISH

岩岩上左SUN MOBILE, $12x 5gb上網